[支那借錢黨入侵南區] 希望大家唔好好似我咁 on 9

話說尋日聖誕節，屋企人去曬旅行得我一個人係屋企。跟住再前一晚平安夜又通左頂，所以成個人個精神神狀態非常差，真係烚下烚下咁樣。傍晚無乜野做落街散個步聽下歌(我住海怡半島)。行下行下有對大陸 ”母女” 行埋黎問我附近有咩中餐食(條女個樣幾淫，應該都幾屌得，佢老母就企係後面)。我答左佢，之後佢突然轉話題，同我講話自己跌左銀包，d cash 同 credit card 唔見曬，又話兩母女要撘機場快線，問我借錢。我同佢講話我無錢，不過有兩張機場快綫既飛可以比佢，佢既刻話佢地成日無食飯，想借d現金食晚餐，第二日等佢daddy 飛黎香港先用支付寶還番比我。由於佢地普通話頗純正，講野談吐舉止都幾有禮貌，條女又咩住個名牌袋，我就信以為真，真係以為佢地係大陸d有錢遊客，就番左屋企借左300蚊比佢。之後條女add 左我 wechat，話佢 daddy 聽日係南京飛黎香港，有錢之後就還番比我，跟著佢老母同我握左個手，條女就同佢老母就走左。
由於小弟係英國讀書，無留意香港新聞，所以唔知香港尼兩年有借錢黨既存在。係外國更加唔會有借錢黨，所以我放低左戒心。加上我個人又比較善良 ，當時又未撚訓醒，就信左果兩“母女” 。唔知係咪上天既安排，我一番上屋企睇youtube，就係recommend 度見到TVB東張西望有條講借錢黨既片。我心感不妙，既刻欽左入去睇。之後條片講既同係我身上發生既事係一撚模一撚樣。我心諗今次仆街了，就既刻打比條女。一打比佢，係佢老母聽電話。我問佢係邊，佢話去緊機場，但係佢背景係完全無地鐵聲。我心諗仆街，真係人生第一次比人呃尻左。我之後諗：你有張良計，我有過牆梯。我fake 9 佢老母話我daddy 係 警察，可以trace 到佢電話同wechat 個 gps。佢老母就話我唔好咁講佢，之後講左一堆廢話想令我為難。我問佢幾時還到錢，佢話26號朝早。我就等到今朝，佢到而家都係完全無動靜，我就知道我完全比人呃尻左。我知道d錢一定攞唔番，所以就想嚇尻條女。我同佢講我daddy已經搵同事鎖定佢電話個location ，又係佢走左之後偷拍左佢同佢老母，準備搵記者揭發佢地(其實我無)。之後佢就鬧我無質素 blah blah blah 。我想逼佢出黎見面還錢，最後當然唔得。最後佢就block 左我，仲轉左張個人照(好彩我係佢block 我之前cap 左圖)。
我承認呢件事主要係因為我on9(我同屋企人講左之後比佢地屌到體無完膚)。但係我想講d大陸閪真係無惡不作，著撚曬名牌等你以為有錢還。係英國係完全唔會有咁既事發生，呢個都係我疏忽既原因。所以今次買左個教訓：咪撚信大陸人，更加咪撚信大陸“遊客”，九成九都借錢黨黎。希望大家可以引我on 9既行為以為鑑，唔好比騙徒得手。住南區既，特別住海怡半島既都要小心，唔好借錢比陌生人。

財到光棍手，點追。幾百蚊當交學費啦

條女件衫勁淫，我係你就約佢去百佳執一濟，借多小小車費俾佢地。

幾百蚊買個教訓啦

之前係紅磡都遇到個
身光頸靚後生女黎，截住我我以為問路
點知一開波就問我 請問你可以請我吃晚飯嗎

too long

男人真係蠢過閪
見係女就咩都比腦都唔用下
屌你老母點解香港男人咁撚無腦

仲要用咩邊度邊度返嚟呀， 又玩到通頂所以精神冇咁好呀嚟掩飾自己 幾撚蠢
見撚到支那雞就發青光
支那臭雞信唔過唔係今日嘅事嚟㗎啦
冇撚咗幾百蚊咪小事囉
下次連命都冇能埋添呀